搞乜呀 熱門一個機場post都無 今日機場見

推post啦 一個行動post都無
香港人唔係咁快唔記得佢哋做過啲乜嘢話？

今日照舊機場見呀 各位手足

Push

推啦

今日機場見

推

推呀

push

機場見！

機埸見! !!!!

機場見

依家似乎開唔到新A/C，代任職機場多年既老友POST
希望入機場手足留意

1.唔好大安旨意，以為尋日無事，黑警無清場，
今日、明日一樣無事。
尋日大家有經驗，幾千人要由機場走
係好困難既事
黑警要封場，手足走唔到，就會大量被捕

2.機場有秘密通道，平時官員都係由此出閘
官方可以安排抵港旅客在此通關離開
所以大家見到仍有機來港，
都不一定代表會有旅客在T1/T2出閘
黑警可能安排佢地由密道走，再在大堂拉手足

唔係叫大家唔好去，建議大家小心，勿輕敵。

【打夠飛機未】「勝利」既背後 係一場恐慌式既撤退

多謝提醒

Gogogo

政府昨日扮清場，一來入我地數，二來製造恐怖，令大家盡快離開機場。

如果呢個星期我地日日去參觀，只要分工合作，日間手足下午一時至晚上七時，之後收工人士盡快去集合埋一齊坐多四五粒鐘，大家安安全全晚上用N車或用港鐵走，一定有效果。

因為冇大台所以我地要識變通!

政府無可能做到只回復深夜航班，同埋你都要俾D手足休息下，加上俾D返工人士出黎幫下手。

至於有人想留過夜，到時真係有人想留過夜咪留囉，不過持續性係一個問題。

如果早上有區內手足去支援就更好啦。

一日半日冇用嫁!要考慮可持續性。

香港人係要五大訴求得到正面回應!缺一不可。

政府昨日扮清場，一來入我地數，二來製造恐怖，令大家盡快離開機場。

如果呢個星期我地日日去參觀，只要分工合作，日間手足下午一時至晚上七時，之後收工人士盡快去集合埋一齊坐多四五粒鐘，大家安安全全晚上用N車或用港鐵走，一定有效果。

因為冇大台所以我地要識變通!

政府無可能做到只回復深夜航班，同埋你都要俾D手足休息下，加上俾D返工人士出黎幫下手。

至於有人想留過夜，到時真係有人想留過夜咪留囉，不過持續性係一個問題。

如果早上有區內手足去支援就更好啦。

一日半日冇用嫁!要考慮可持續性。

香港人係要五大訴求得到正面回應!缺一不可。

今日機場見!

文宣戰好撚重要

所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
唔好咁容易信假消息
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要反制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向 打氣

地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

等陣見

機場機場機場
講3次

機場呀

612 721 811

良知之戰

香港人係要五大訴求得到正面回應! 缺一不可。

今日機場見!

香港人係要五大訴求得到正面回應! 缺一不可。

今日機場見

拉大隊入緊嚟！

大家 我地機場見

尋日連登狗流言散水狗害唔夠人？真係想有前線俾人打？爆眼食蛋俾人拉你負責？

Up

要人

Go

推！

五大訴求缺一不可!

今日機場見

721 811

頭先hall b 同黑衣一齊搵交嗌果個綠帽狗國旗白衫仲坐左係酒店車大堂，我估佢係老解

香港需要你
多你一個真係好多
不分化 不割蓆
齊上齊落
唔想提早2047

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

To everyone:
Carry Luggage (with clothes in the luggage) to airport.

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

612
721
811

機場機場

明白都係擔心手足安全，不過

Q: 驚唔驚狗清場？
參考post:
【整理】狼來了、靠嚇清場手法

A: 狗部署點解唔使驚？狗既背後係港共軍政府，而機場就係政府個春袋！！

香港國際機場係ICAO既十級機場(最高級別)，機場係受到ICAO嚴格既規管同牽制。如果狗真係清場，証明機場唔再安全同不可信，ICAO會將香港機場降級。降級後，本身容易出入口嘅貨會有額外既清關程序，令香港失去本身快捷轉口港優勢！等於蝕好撚好撚好撚多錢

對唔住黎唔到幫推

推上熱門
還番對眼俾義士
香港人唔可以咁善忘 做人要有良知

721 元朗恐襲
811 黑警屠城
五大訴求 缺一不可 不割蓆 不分化

Pushhhhh

Pushhhh

[緊急分析]法！不！責！眾！

收工會到 等埋

Pish 811 721

機場見
要佢今日都停擺

嗰句缺席者枉為人又好似太過火⋯

721 811

我要去機場

不過推

搞乜呀 熱門一個機場post都無 今日機場見

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

推，等陣機場見

機場

Pish

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 搵埋冚家鏟大陸狗同流合污

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

今日機場見 黑警還眼

一陣見！

幫你推

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

唔嚟你幾點嚟
遲到好過無到
香港人衝呀

*理

推啊

721

1

還番對眼俾義士
以眼還眼

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

9點已到

721
811

推晒行動post上去！

食屎啦，琴日好多fake news都係做機場放出嚟架

13:00 見

出緊黎

推行動post啦

不分化 不割蓆
齊上齊落
我地就會贏

,

推行動post

推！！！！

811

今日機場各位手足見

幫手推行動post
今日機場見

推 機場見

自己香港自己救
唔可以俾人睇死我地善忘

散水撚全面進場

港豬

推番機場出黎!!

Push 一陣見

而家機場好少人呀
希望係大家未訓醒啦

支持住呀!!!HK人

推爆佢

721.811.

輕輕一推

818去遊行

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

!

將poster

入黎唔好再帶物資 物質夠 要人

塞爆

psuh

推 等陣見

U

還眼

一陣黎

幫推

一日就原諒咗射爆女仔隻眼嘅黑警？
停一日機場就幫佢報到仇？
快啲出黎！！！

推呀
721 811

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

我係機場留守巴打 我哋會贏！機場係無敵嘅一張牌！

機場要人
一陣見

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

721 811
幫手推

黑警扮示威者都高人工過你喇
你仲等

幫手係出面post 洗版

食埋個飯就入黎

推
811
今日嚟機場

快手 機場見

推推推

推一下

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第24日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

要人啊

入黎 和你飛

推！塞佢老母！

see you guys

今日繼續和你飛
入機場！

人呢

712 811

冇人

機場 塞爆

push!!

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

收工到

癱瘓機場其實好有用！
尋日一仗已經係小成功
堅持一定有用
政府絕對有可能會因為機場而跪低

機場見！！！
大家加油
同埋多謝尋晚留守既手足

機場送機

721 811
陣間見

推！！

今日機場見！

今晚機場見

見到第一張相 我喊 我哭了 有冇人同我一樣

今日下午1點到達機場前可帶些自備糧水，八點左右接完機後可開始返家，天文台說現時空氣污染懸浮粒子比較重，各區市面街道欄杆上和地鐵站內也可能附有過期催淚煙的山埃殘留，所以出街時請帶上口罩和手套。

機場見！

613613

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

明明琴日話走個d今日話番尼 , 人呢

813塞爆機場，癱瘓機場！！

機場機場！

快d入尼食野

出緊

今日機場見呀

推 721 811

pish

。

推呀!!!!!!!!!!!!!!

放心喎 日日都會去

P

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵

813機場

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

尋日呢個時間下面都差唔多爆晒

推，入機場

推阿 入黎阿

出黎呀

機場制勝！

禁區有狗揸盾

Push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

答緊巴士黎，一點九到！

pushhh

光復香港
時代革命

612 721 811推!!推!!推!!推!!

喂推

Airport slogans material

Hong Kong – the land shrouded in tear gas long expired
We stopped counting the rounds they fired

Your safety is now at stake
Blows so hard that umbrellas break

Come join us in this deadly game of dodge
Our heads are where the bullets lodge

Cops hurl fireworks at you from above
Whilst gangsters stab you in the name of love

Are you ready for the excitement of the night?
Caught dressed in black will give you all the fright

Talk to cops and you might get hit
So just run like your life depends on it

政府8月12日扮清場，一來入我地數，二來製造恐怖，令大家盡快離開機場。

如果呢個星期我地日日去參觀，只要分工合作，日間手足下午一時至晚上七時，之後收工人士盡快去集合埋一齊坐多四五粒鐘，大家安安全全晚上用N車或用港鐵走，一定有效果。

因為冇大台所以我地要識變通!

政府無可能做到只回復深夜航班，同埋你都要俾D手足休息下，加上俾D返工人士出黎幫下手。

至於有人想留過夜，到時真係有人想留過夜咪留囉。

如果早上有區內手足去支援就更好啦。

一日半日冇用嫁! 要考慮可持續性。

香港人係要五大訴求得到正面回應!缺一不可。

今日機場見! 大家加油!

e家唔係講清場，係講拉人

陣間見

機場！

今日繼續和你飛
你地話今日會再嚟架